點睇美國抗疫得500億

我地香港都有300億

美金啊哥仔

美國咁大得果500億

係咪用途唔同？

500億美金呀
如果用得其所 100億都屌打香港啦

唔知 但係會唔會太小

香港果300億做左啲乜垃圾出黎就係黑箱作業 自己人食撚哂

500億美金呀

300億有幾多落咗支共袋自己諗

美金啊大哥

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

香港嗰300億益哂俾商家佬同所謂嘅「低收入人士」咋
美國嗰500億攞嚟做啲有用好多嘅嘢eg:大約50萬套檢測試劑應市、成立緊急處理中心

邊度有得比

人地做野會係勁支港十倍
支港仲打緊電話問人有冇出街

咁大個國家拎得5百億

4000億仲少？

多香港兩百億
何來有4000億

USD wo ching

下

500*8 - 300 = 3700

......柒左唔好推

計番面積都係小啦
美國大香港咁多

知唔知咩叫效益？300億比香港班狗官做左咩出黎？叫醫護自備口罩？得閒打去check人有無係屋企？

仲要幫人[強制]隔離

香港人口密度世界top3 過咗咁耐都係得百幾單 你咁都有位入？

啲五毛係咁

賓爺

效你老母咩見人美國就乜都吹奏，係做得好嘅就唔會連nba都幾個中招

靠市民有質素咋，csi口罩比班垃圾黑警囉左去賣啦，政府做左啲咩？同市民作對，用300億出糧比班狗鎮壓醫護呀！

垃圾政府！

仲有政府購買物資價格
美國平過香港好多

講多次，係政府購買

55，但美國爆到仆街

香港果幾百億咪又係拎黎派比黑警開ot 同買裝備
仲買埋樓比班狗住添

唔吹美國吹港共呀？港共有咩值得吹？垃圾到香港人自己屌7港共，檢討下啦垃圾。

中招咪停賽封關囉，港共中招咪鼓勵大陸狗黎香港囉。睇到分別未？

講爆邊夠中國黎

拉中國落水做咩事實香港係做得好過美國

美國殺左你老母咩，支那做好自己咪講咁撚多大話先再算啦。

咩邏輯美國人都屌到美國仆街啦姐係你都覺得美國垃圾？

香港市民普遍做得好過美國市民
香港政府垃圾過美國政府

識唔識諗野？你係咪差佬黎？咁弱智既？

美國政府出500億同香港政府出4000億又或者支那出4000億
購買力差好遠

中國殺左你老母咩，美國做好自己咪咁多嗲先啦
你句野完全冇邏輯可言

臭蟲論

波台傻鳩黎，直接block就得

你話就係呀 有冇數據比較市民質素？
事實上美國就係爆得勁過香港

你9唔搭8然後話人就岩咩。

中國就係搞臭左香港，你咁鍾意中國咪番上去囉，呢到係香港呀。

叫你講邏輯你就話人傻鳩

香港唔係中國？香港特別行政區前面寫住中華人民共和國，你搞到港獨先叫人走啦

幾肯定你係差佬，831死人？有無證據呀？你班垃圾最興講嫁啦。

美國爆得勁過香港又點？講梗個政府做左野，盡力去減低負影響，值得讚啦。

班友智力低撚到，美國屙篤屎都話香，唔講以為美國冇人中招

香港就係香港，唔洗過關再黎同我講香港係中國既啦。

唔夠講就屈差佬，咁你都似係美國卧底

美國屙篤尿都香係你講姐，人地封關做得好，有咩問題？

唔夠講？你ff呀？

如果香港唔係中國一部分
咁你洗乜爭取港獨
你邏輯思維差到影衰香港人

又唔係用passport，用回鄉證咋，我返屋企都要用住戶證啦，唔通咁又唔係我屋企？

差佬就係咁弱智。

依家講緊美國爆到仆街
你讚人哋做得好

咁點解要過關？
過關同用住戶證既用途識分未呀，傻仔。

啲公屋仔好似撳密碼就返到屋企

有咩問題？即時封關唔好咩？

呢條傻仔伸個頭出黎講2句又縮埋，做乜9？

頭幾個留言都講緊了

武漢都可以爭取武獨啦，番去讀多啲書啦，死差佬。

幾慘

九唔搭八

番中國啦你，過左關剪撚爛張身份證。2047先好番黎，睇下中國香港有無分別囉。香港就係香港，係特別啲嫁啦，你去上海洗唔洗過關呀？唔洗呀麻，死番上去啦你，睇死你咪又係留係香港。

佢把口應該唔搵嘢含唔安樂

你有幾多億

香港都有300億
美國得500億

小朋友咁都要幫美國打j
真心好嘔心
如果比白鬼屌一次屎眼就可以拎綠卡我諗班細蚊仔會狗衝

秒哂上面班傻仔

美國爆到9彩都可以吹奏政府，雙重標準

香港個300億係撚抗疫咩
攞黎頂住個經濟
on9

假膠